有冇人係用緊WIN10線上睇片會聲同畫唔同步 好撚柒煩

睇親短片都冇野 但睇綜藝或者係戲 目測每10分鐘就慢半秒 真係頂佢唔撚順 上網搵左好多人講 有人話係電源選項要簡高效 我試完...冇用
咁我CHECK埋顯示卡 更新左 都係冇撚用
有冇人都係咁 定係得我係咁..........

thank you
next

60唔岩咩？